其實香港有引渡法先更似一個國家

殺人,嚴重罪行呢D, 引渡法其實係有用
個個國家都會有.....但香港既包裝錯晒
又無啦啦扯返去大陸度

RMB¥0.30 已存入

隱性三毛 開post

普選又都未有 講乜撚呢d呀

其實不嬲都有引渡條例 係當初立法已經信唔過中國個司法制度 所以冇加中國 而家中國司法制度都冇變過 憑咩要加返中國落去？

善用起底功能

唔使扮獨派玩分化

準備單機啦

只要條法例同中國無關，點引渡都無問題

就係呢個問題

唔好理d腦殘啦

如果香港係獨立國家其實就冇問題。

真係變左國家先再立囉

連而家政府做緊乜都唔知 3毛都不如

國你老母家

一直都有

識撚住樓主名，屌撚死佢老母

On9，香港咪同其他國家有協定，係信唔撚過你中國啫

香港本身已有逃犯條例
今次係修訂，大家就係不滿佢修訂嘅內容

多謝閣下發一帖 已轉入RMB 3毛 作獎勵

香港不嬲有引渡條約
同國際國家有簽，但大陸唔係國際國家

請分清引渡法與國家成立的因果關係

搵下資料先開post 件事開始左咁耐 仲咁唔知頭唔知路
本身香港就已經有同30幾個國家簽移交協定(唔包大陸)，要經立法會 法官 行政長官 3重防線先可以批，然後依家主要就係加返大陸 同剔走立法會呢一關，當然仲有其他細節修定，有興趣自己搵，主要就呢兩樣大爭議

槍斃你依d人渣先似

收錢講野 死全家

雖然要比負評，但係有班唔熟逃犯條例既人係咁諗